(放夠負未)你班香港人,今日先黎同我講無力感??!!

一年前,我地面對送中,一百萬人上街都冇用
黃未變社會主流,港共黑警真面目仲係枱底
香港未有國際聲援,美國都未表態支持我地

一年後,我地變成多數,贏咗區議會,有經濟圈
得到國際支持,美國立咗人權法,提名諾貝爾獎
香港人民族意識覺醒,港獨唔再係偽命題
支那仲因為武肺得罪全球,反共盟友幾何級增加

呢d成果都唔係103萬人遊行個日預想得到
行到呢步從來唔係因為我地有藍圖可以跟
係大家一直邊試邊學,接受唔同可能性,積少成多
對家出一招打壓我地即刻十個plan靈活應對...

所以,你地今時今日黎同我講無力?
付出咁多犧牲咁多終於換到d籌碼
國際形勢對我地大好嘅時候先黎灰
咁點解69個日唔放棄?

—————————————————-
黃色經濟圈唔會因為敵人打壓而瓦解
只會死係自己人人血饅頭嘅指責上

立法會戰線唔會因為票唔夠藍屍多而輸
只會死係本土飯民各派別唔配合,互咬內鬥

街頭抗爭唔會因為黑警同港共鎮壓就散
只會死係放負乜都話冇用同墨守成規度

輿論戰唔會因為對家銀彈政策就失敗
只會死係大家放棄爭取支持,視民意係垃圾/-0-0

輸,從來只係輸自己!!
一日人心仍在,敵人係冇辦法可以殲滅我地
只有當我地摒棄原則,放棄堅持先會自我瓦解

————————————————-

咁可以做咩?大撚把野可以做啦

黃圈暫時發展得唔錯
係咪要輸出世界變成boycott china運動

連儂牆被打壓,快閃貼紙師,圖書師
商場廁格文宣,黃店鋪面變資訊牆...
N咁多個選擇

遊行集會被ban聚唔到人
可唔可以攞住文宣去黃店排隊變人鏈?

就算做到唔知可以做咩...
咁你可唔可以做諗橋個個拋下磚先?

香港人 堅持

Pishhhhh

寶寶好快

幫手簽petition

一人一信投訴通訊局就《頭條新聞》處理不公 要求停止濫權作政治審查

香港人

堅持

你終於出po

鬥黃鬥得最落力班垃圾 同 落場捉鬼班柒頭根本冇分別

字海唔知推唔推得起

濫用人血饅頭

推上去迫人睇

是但打d字扮討論推上熱門

推呀推呀推呀推

討論下啦

up

推

pushsjgahaqbadjjs

copy n paste multitask緊其他野唔得閒吹水住

熱門熱門

人西ta姐仲未放棄

沒有從天而降的英雄

熱門

Pull

我diu

打漏左
仲有唔該班大愛垃圾死返入佢地老母個閪度
班垃圾做得極權打手個刻就唔會係「無辜」
要講道德既落前線同班防暴講

又嚟
Cificjfifj. Udickehdi. Udicjeud. Wudidjwjd.

只有挺身而出的凡人

即係你同我

I like it

灌水

Jimmm哥

林鄭林鄭林鄭林鄭林鄭林鄭

明明形勢比一年前好得多
都唔知無力d乜

呢條臭閪被我踢爆之後選擇性cap我個po回應
但佢地呢張撐警圖 佢地班垃圾冇一個敢應

貓打字

gXjzh@jzwxjsjajskqjlFlrl2

thx

呢個政權最想就係我地絕望
佢越打壓 就代表佢越驚 我地唔可以放棄

baby discuss 咩

好難講
Baby discuss一艇封哂呢單野 好難忘

Pushhh

嗰張gif好得意
貓真係好可愛
Igofi. Icifjf d ivbd divie divoe w ci ifbwifb

哭撚咗

this is 連登喎

Pishhhhh u

其實主要係勇武手足係理大一役真係傷左好多

出師未捷身先死

咩gif

jzjsj'bs@n was ZKxzgajxvz*iwkosjCkdk

希望admin真係守得住

希望

其實係
佢地依家做得咁核突對我地仲有利
最怕係佢玩懷柔成件事不了了之

香港人d金魚記憶放任一陣就會冇事
玩高壓反而唔會有人縮

Push

對家越係癲到各方面咁無理打壓，我越覺得我地做到野，但有人會因此心灰都正常

貓打字啲gif
Vuci j ifj u is s xuciowiwg r eici uenw civiendi

不管形勢多麼糟糕，多麼令人絕望，抱有心中不屈的信念是唯一作為反賊的我們能做的事。

從信念上放棄，我們就不戰已輸。

當共匪只能靠信息防火牆、粉紅五毛的出征和歪曲事實來維持面子的時候，它就離滅亡又走進了一步。

本人已做好全面最壞打算，即使未來有一天不再存在一國兩制，滿大街的人都是五毛粉紅，即使有一天牆國朝鮮化，也絕不會放棄希望。

反賊最重要的是必須調整好心態，不要讓任何消極心情影響自己的本質。

努力做好自己現在應當做的，才能為未來革命做準備。這一代不行，還有下一代。

與強權的戰鬥絕非一朝一夕，而是一生一世。

希望各位警醒。

hcjk@kz#kakXa(jzlzXmabzksbshdis snavo IMG*h*v@shgzhsksjx

港豬巴不如pin住#51先呢

希望連仔未俾人捉左上東莞洗腸

唉我開咗唔夠兩分鐘就俾人bam埋

咁講人哋呀

push你個push

打仗行錯一步就有機會俾人滅團
留守理大係深刻教訓

2019年元旦遊行，民陣宣佈遊行人數為5500人
有不反架，由得你行架，但一萬人都無呀
呢d先叫無力呀

好獨裁呀

你push緊邊個push

永世難忘

Pinned

Rufifhe eucir ehcirbe encogogbr dkcovjsha f fj

香港人請不要絕望。。。仲有好多手足打緊！

gxja#zk@na LJ boyo ugh kg agzgahja

咁樣有用咩

勇武唔係唔好，下次要非常周全先得，至少要有補給線

經歷過吹極雞都得兩三百人遊行既時期

ust 南亞仔

點解咁難上熱門

熱開廿八

我都唔知，我諗唔到打乜

Figirh dufifjduej fifiejf eufifje dufieud urfi

Pishhhhh ah pishhhhh ah

Sosad

Pishhhhh ahhhh pishhhh ahhh

我尋日嗰個林忌好快上咗去喎

Oushhhhh

不如唔好打啦

推呀你

仲未過call齊人㗎

So important to keep up our morale!!!Never lose hope my fellow compatriots!

發生咩事

笑死

如果香港人宜家都仲係好似以前咁做港豬先係最無力
事實係 我地好多人關心咗時事 無論咩年齡層都好
如果唔係反送中嘅政治啟蒙 我分分鐘仲玩緊支那app追班護旗手
所以我地要頂住呀！！！我地創造過好多不可能！！

快到以為你pr公司尋晚見到幾分鐘就上熱門

恨熱門恨到short晒

Figirh dufifjduej fifiejf eufifje dufieud urfi

依家得返班on9自己圍爐自high

喵

我睇唔明你打乜

Pr寶

一句comment都未出得切就收皮了

推呀

咁快搵我做pr公司

我都想呀

不過好快沉呢

叮噹

屌你

唔記得delete字

我係想講未call齊人

到底「寶」前面可以加幾多個字呢

仆街,油dee應承過我唔會流出架喎

番號

春袋宗師

圖文並茂會唔會易d上熱門

不過發展得唔錯喎

又來

做咩事五十路

影帝寶

pishhhh

24號見

and

一加咗av圖熱門第12

掙扎掙扎掙扎！！！

Dj寶

又要成人台化啦

頂

油哥無變到呀

對家依家布袋戰術萬能key
係個陣包好前一定要走

負皮你

成個熱門都無行動post

仲有呢

記得之前有巴打推聯署po都係咁

靠大家開多d

我諗住學下語言障礙

係，每一步都係支共幫手推動攬炒... 但如果佢真係懷柔處理而香港人真係中計嘅話，我真係摺埋算被支那撚咗咁多年，每個人都要覺醒

咁講法，就算係勇武，都唔好死守同一個地方

行過路過簽一簽

from張崑陽fb

📝聯署要求瑞士🇨🇭停售武器予黑警
Swiss Arms in Hong Kong - Sales of Crowd-control equipments to HK Police MUST END

黑警從瑞士公司 Piexon 購買了一批胡椒彈手槍，供速龍小隊使用。

我聯同 黃之鋒 Joshua Wong和 羅冠聰 Nathan Law發起國際聯署，要求瑞士政府檢視武器出口政策，並停止售賣武器予香港警察。

立即聯署：

瑞士作爲《武器貿易條約》國際會議的主辦國，理應減少向違反人權的國家出口武器，然而，瑞士武器出口管制極其寬鬆，更任由軍工企業向沙地阿拉伯、阿拉伯聯合酋長國、巴基斯坦等聲名狼藉的維權政府出售武器。瑞士單單2018年就已經向64個國家出口總值高達 5億1千萬美元的軍事用品。

2014年烏克蘭革命，特警亦使用瑞士製式 Brügger & Thomet APR TS308 狙擊步槍，在基輔的邁丹廣場射殺平民。

瑞士「國際特赦組織」亦多次要求瑞士聯邦政府修改出口法例不果。2019年三月，瑞士的上議院「聯邦院」更否決了要求實施更嚴格軍事物資出口管制的法案。

我們希望瑞士聯邦政府能夠正視武器出口威權國家、打壓人權的問題，並要求瑞士停止助紂為虐，停售武器予香港警察。

——————————————
自由之戰 香港牽線
📺instagram｜
🐦twitter｜

洗地組

more

跟住負皮呀

多謝你
我會努力

大家都要加油

巴打講得好中

推！！手足加油！

熱門第五，都係靠j圖

變咩呀

理大依個教訓真係好大。。。大到有機會搞掂成場運動。。。好多人依家根本就比黑警嚇到唔敢再出嚟

Push!!

打擊失敗主義

改善心態post推

一齊努力

玩得果一年想贏？
睇下80年代嘅臺灣 南韓 波蘭

波蘭po大把人開，但放負失敗po繼續有人推

咁你一直語言障礙

等我cap定幾張下次用

利申：最盡40路

524 銅鑼灣見

一齊進化

Pish

好辛苦
但我會一齊努力

到時見！！！

都係咁油膩

推 堅持落去先有希望

我唔想喎

我地條件已經比人好
網絡時代資訊流通,有國際關注
一年就可以reach到咁多成果

傲嬌

堅持

上呀

最愛五十路

好期待

多啲彼此鼓勵 我地先可以繼續行落去

衝呀

有六個負皮

肥同五十路

生活得好有罪魁感點算

岩岩先開左個post
手足坐緊十碌，比殺比強姦比屈打成招既人，不久既將來就比依家宣傳緊既"真相"埋葬…下一代好有機被教育改造成小粉紅，真係有咁好形勢咩？
你話我無力係廢係垃圾啦我真係覺得好絕望好痛心

Pishhhhh
互相支持

果幾張「春袋宗師」太有味道啦去一去成人台平衡下先

尋日二個人喺度不斷喺度負皮大家

佢哋喺唔喺度呢

透露年齡系列
技安

應該係所謂嘅空虛、虛無感

之前乜都冇 國際線冇 黃色經濟圈冇 連儂牆冇
唯有行動最實際

我但依家好似乜都有 國際線好多國家都睇住香港發展成點 啄住中國武漢肺炎責任 但相反 連儂少咗好多 警暴愈嚟愈放肆 打壓愈嚟愈強 對家愈嚟愈唔按規矩

變相做咁多嘢都好似冇用咁
就好似細個覺得$10好多
搵到錢就唔覺得$10係咩一回事

再衝呀

支持

其實我係多啦a夢嗰代嘅

不過大家都係聽林保全

正
落埋美極

支那個勢衰過一年前咁多，有咩好頹，最多都係心痛手足啫，但係咁樣唔係應該要更加有鬥志咩

冇理由係籌碼同盟友越黎越多嘅時候先氣餒

推！

五毛夠鐘開工

推 失敗主義五毛分化撚死全家

十萬個同意，天下大勢剛剛先開始改變，我地香港人最無資格認輸！

我係on9 仔

只係依段時間見證到仆街中共港共獻世派賤種警狗既無恥

班仆街真係做乜撚都冇後果

而家無咁易聚人 遊行開花都預計會少左
多左時間不妨開個Twitter Reddit
用心整下個account加入國際網絡戰
唔一定要放私人資料
得閒搵自己鍾意既game/劇等等
再去搵同路人d post comments retweet就得
最緊要踏出第一步

雖然係咁 但我有我繼續抗爭

push

Cls

寶寶是活在21世紀的古人

可唔可以分享下，你信心既根源係咩？你又點樣平衡自己去玩樂既心？每次諗起班手足受緊苦我好易喊出黎

你都係啫

堅持到你個名為止

幾時整埋meme呀

似魯柒呀

正能量

你唔係温家寶咩？

Jimmm哥係撚狗大師嚟前輩

唔好剩係推 講下嘢
應該唔少人係咁
我嗰邊玩連儂原本10-20人常規

依家得返我一個

我哋係世界反共最前線

調轉讀咗你個名

大師

幾多正皮？

高質，推

寶家温城香

Exact7ly,灰可能係因為時間長咗有疲態
但成個形勢對我地係有利咗

固定嘅2粒負皮

有損失係事實同無可避免，但你寧願溫水煮蛙咁死定去抵抗？都係得番堅持呢條路

仲有另一番滋味喎

唔好比佢停呀

138 vs 7

長期作戰

佢哋係咪mon住我哋

又幾正常喎

再嚟呀

應該有十個啦

真令人失望

醒覺喇愚昧嘅地球人

巧合

掙扎！
唔好俾眼前嘅野局限住自己

成本高咗太多,會俾狗咬/藍屍恐襲

Pishhhhh
Breakthrough ahhh

中二病？

繼續上呀

屌

掙扎！掙扎！掙扎！

你都仲係對咁多PR打手咁有意見一出POST即刻成堆人沖黎引罵戰已經知咩事

遲到

組翻4至5人學下佢哋既文宣五大守則！

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

完美時機賣廣告

摸住石頭過河

你都mon住我哋

繼續衝呀

我諗起惠英紅係紅van句對白咋

衝呀衝

有用資訊係要蛇啊既

對家越黎越明目張膽代表佢地冇招可出
我地唔需要正面同佢地嘅打壓硬撼
不斷變陣be water係我地上年成功之處

問題係要重拾士氣令大家覺得抗爭落去係有希望
要多人有積極性先可以做到野

最後嗰5個髮夾彎先嚟放棄？過咗就大直路啦喎！

開台

係今天我

頂嗰陣我仲好期待第二集呀

岩岩好10個

perfect

香港人要堅持，要獨立，要建國！

爛尾喎

Nice one

就係因為咁先想睇佢點拍埋落去

hello

光復香港

大直路唔敢講！但一定比依家輕鬆！

所以拍唔落去囉

我都係

pish

無所謂啦依類戲
又唔係高成本

聽到都已經覺得熱血無論最後點都好，我哋都要撐住

金句電影

正視聽工作不能停,要守住連登

光復連登，由你我開始

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

行動須知：

Channel:

討論地方 :

#chinamustpay
#chinamustfall

希呀希呀希 希呀希呀 希！

團結一心有新轉機
哪怕是萬呎風浪 都可挽手衝天飛

小英

Tui

堅持
限聚令過咗之後，個個星期日和理非遊行有冇得諗？

上上上

播畀你

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

團聚分享快樂園地
笑與淚在你我之間 人生多驚喜

我覺得有！
因為限聚令同疫情真係嚇怕左好多怕事既和理非

過左咁耐,覺得攰都好正常,
所以氣勢無咁勁,
但今日既形勢比上年其實係好左

中共除左瘋狂打壓滅聲外,
根本無快速既方法將香港人變返港豬,
同時亦阻止唔到國際輿論

聽到都扯旗呀

一直堅持緊
越來越堅強定

光復香港
時代革命

well said

土共就係想一炮過出哂招令你地放棄

我記得之前有位beyond fans嘅巴絲同我哋一齊推

唔知去咗邊度呢

基本啦

但希望每次個主題可以針對性強d
之前d遊行集會到後期勁重複同模糊
有時去到都唔知個主題係咩

推好重要

好正能量呀

你啱呀ching

胡編

和你sing洗唔洗加呢首

希望外國真係同支那索償
而家澳洲淨係提議調查肺炎源頭都已經引到支那心虛制裁

太有味道啦

PUSH

我相信香港人唔會放棄！

講無力感，台灣人咁多年唔會弱過香港人...

又撚毛

直頭一齊跳家燕舞 剩係氣勢都震懾黑警啦係咪呀

一睇到啲字就聽到聲㗎

都係果句
睇下波蘭 烏克蘭 南韓先啦
再唔係睇埋孫中山

人哋都照走過呢段路

點解我哋唔可以呢

連自己都放棄，邊個守護呢個地方

我好期待蘋果點寫

可能係大家太急
短期內根本冇可能成功

推呀屌你老母

連官鄉警黑聯手打壓咁耐都迫唔到佢哋突破自己極限點先幫到佢哋

200萬人出黎一次好震撼
但個個星期都出幾震撼都會習慣
所以經常要有新活動新方法
創意先係可以持續嘅野

港共請pr公司洗白我地更加要出力做文宣

Btw 我好鐘意睇依段戲

Scent of a woman

士氣up!!!!

播下小反旗作品

打氣

我都一直問自己依樣野。。。但係每次都會幫佢哋揾到藉口。。。好似依家咁，唔通真係要等35+都失敗埋先會醒覺？

可以改做肥媽有話兒2.0版出去唱+跳
適量幽默感都係提升士氣同形象工程嘅一種

tango

好浪漫

我鐘意dramatic d嘅

薄熙來都有

跳老舞

認清無力感都好過精神勝利法

我果套戲個風格好似goodwill hunting ，值得一睇

Scent of a woman

gay 情四射

果然呢度係全香港最大同性戀論壇

Netflix搵唔到

一年可以做到咁多野已經好好
要延續落去就睇大家

今晚係咪變電影台

from 前線科技人員fb

開始屌票啦，仲唔快啲 follow 特朗普，幫手 Retweet 呀：

#屌票季節 由依家直至11月大選。

As u wish la

push ahhh

升級

人鬼情未了都幾好

首歌仲好聽添

push！！！

我果陣特登搵bt download

情歌

推！正能量post

湖北人都嚟撐場

樓主正確

就算幾無力都要向前行
牆內手足都未放棄
我地唔可以就咁放棄

都好喎

My fav movie

我諗有時一個人係要好重視一樣嘢先會爆seed...

我個人就預過唔到35，就算過到，支共要架空立法會絕對做得出。到時睇下大家點

Her

我最鍾意破壞氣氛㗎啦

my favorite

咩事bam你

Pishhhhh
頂撚住

似係懷疑我去baby discuss 灌水

就算幾絕望但點都唔可以放棄乜都唔做, 等比港共搶晒所有野

開多幾個分身扮討論

跟隊

417得10萬人
5月開始有連登仔合作宣傳
69有103萬人+衝立會前哨
612有死戰班狗
616有200萬
去到而家有66%支持我地 得18%唔支持
行到呢度都係因為各位手足完全冇放棄

好多中國醒咗嘅人都將希望放係我地身上

頂我正正常常都俾人ban

Pishhhhh
乜方法都要試

嘩。。。我屌你老母

Google搜尋器search「黃色」出唔到建議字

好好笑，嗰個po嘅人全部死晒

九品芝麻官嘅最後一part真係好正

推
極權最想大家有無力感
佢而家可以打橫黎
唔代表佢永遠都可以

唉

唔知大家有無人睇過呢

回反d血先

貼紙師，書法師，人人做到。

以後叫
香港人 堅持！

Pishhhhh （-,-）

(≧∇≦)b(≧∇≦)b(≧∇≦)b(≧∇≦)b

Pishhhhh ~~~

612基金乾塘 請馬上捐款！

民主唔係個天跌落嚟比我地
大家亦都應該一早要預左共產黨唔係咁易就解決
（因為我地從頭到而家爭取嘅
全部都一定違反佢地本意
所以一定要將成個共產黨連根拔起）
不如我地諗返
我地係為左咩野先一齊走到呢一步

Pishhhhh ahhh

但係點解YouTube會推薦畀我今年嘅金球獎speech嘅

根本無得輸

Yes!!!!!我地每一步其實都冇白費到
到今年元旦仲有過百萬人出黎
武肺後五一黃金週周街都係人龍
證明人心從來冇散過,大家都等緊時機

而時機要靠大家一齊創造出黎
支那港共已經攤哂牌同我地開戰
依家就係等我地調整返心態就可以再出發

士氣 post

我有時開po打得太多字都覺得自己好似佢

唔好上連登就解決晒，
唔好懶打手五毛，
事實就係有好多人思想唔成熟

佢打橫後就代表已經冇正常手段可以用
我地要再push佢地再做核突d

善哉

無力感一定會有
不過我唔會放棄

熱開第6

呢套.......好似睇過,但唔記得講咩
對90年代d電影印象好模糊

香港人要堅持落去！！！

寸到呢

最後叫荷里活演員去飲酒吸毒

但我覺得回魂夜係最好笑囉

最好唔好放棄連登,始終係最大嘅抗爭資訊平台
等於藍屍冇咗savehk就好客易潰不成軍

大家多出po正視聽光復連登

仲有 Twitter 戰線好重要 但係好似越來越少人
與其埋怨 不如聚焦於我地做到嘅事繼續努力
武漢肺炎依單野係千載難逢嘅機會
一定要好好把握 Connect 全世界

樓主仲未甩P

有冇人睇過呢套?好好笑

721

唔見人

有大事例如內會打交個陣會多返人
要將用twitter變習慣阿

Pushhhhhh

Pishhhhh

有咩劇好睇

希望大家諗返起自己當初點解出黎

有肥婆救世界

諗起特務戇j

同意樓主

有印象阿!!!搵返黎睇先

個陣成日俾阿媽帶入戲院睇西片
但太細個睇完唔記得,淨返d模糊印象

Persistence is power

光復香港後搞返個集會呼籲連仔幫我甩p

依套都幾恐怖，不過講神學一流

究竟點先可以甩P

你講得冇錯，的確，共產黨既打壓愈來大，特別借住肺炎呢段時間，而且講緊係多方面既打壓；但係樓主都錯唔哂，香港來講，同以前相比，最起碼大家既反抗同本土意識係大大提高左，衍生出多條戰線。國際形勢方面，相信隨著疫情放緩，中共會愈來愈頭痕。但綜合去睇，我唔會話形勢好好。

但有樣野，樓主講得非常正確。就係無論邊一條戰線都好，會輸都係因為輸自己，輸在互鬥，輸在自己放棄。幾百人要大家同聲同氣梗係唔可能，但大家睇法唔同時，我地係咪應該要互相提點而唔係指責，用道理去說服大家而唔係一味謾罵？

而香港會向好個邊發展，定愈來愈沉淪，就睇你呢刻點決定。場波踢到難分難解，但呢個時候大家竟然放棄，咁輸硬啦。縱觀歷史，革命唔會係一時三刻既事，係會有低潮既時候，所以唔好話自己垃圾。不過灰還灰，信念唔可以冇左。太累既時候就自己休息下，之後再上返來好冇？你仲有好多同路人。

今日twitter見到一個tweet，係講共產黨最想見到咩，就係大家都放棄呀。拿，我就唔會認輸架啦。Don’t give them what they want!

但唔出聲

唔係因為有希望先堅持
係堅持先有希望啊！
如果台灣、南韓、波蘭、捷克呢d地方反抗極權嘅人當初放棄左，國家又點會有重光嘅一日！

為重光，香港人，堅持！

有冇睇過cloud altas?

講得太好啦

我地要有士氣要正面，要有希望

keep住做野gogogo

以前係飛機度睇睇到流晒馬尿好老尷

Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom
逆權三部曲

無咩好list 淨係諗到呢幾套

佢拍過一個廣告都幾搞笑

Keep住團火！

眼見黃碧雲(61) 仲可以出選競逐連任

無力感

無語

好撚多五毛呢個post

依套好有教育意義

Push push

有

有部分港人其實唔介意所謂溫水煮蛙, 尤其是人到中年上晒岸果班

但問題係搞到今時今日咁全因為有人要搞逃犯條例, 個慢火突然間變成猛火, 想唔反抗都唔得啦
由始至終都係共黨既錯

我都過咗半年先甩P雖然之前一路做cdrom

重要係我地已經開始見到希望
支那仆街在即

不如一齊撚毛

手足堅持

手足唔見哂 開始係街感應唔到同路人

呢幾日已經有人出過post
放負撚將會全面進場，要搞散個抗爭
大家唔洗理果班人
從來抗爭人士一直都好堅定

推 大家要撐住啊 香港人 加油

機場黑警

幾多年都要撐落去！

Hunger games呢幕成日令我諗起梁烈士同616

審死官都好好睇

圍威喂，玩囉，食女囉
依家無得玩，要揾命博，又無女食
出嚟挨打？不了

btw 今日睇連登話MSL 取消投標做港共pr

反tvb 政策有效

波蘭用咗70幾年嚟獨立
蘇格蘭人用咗300年嚟獨立
猶太人用3000年復國
你想喺兩年內成功？
唔好講笑啦屌
有無力感好正常，但唔同冇希望就唔代表反抗咩？
612當日冇人諗過會成為香港民族嘅燃料
條路好長架，甚至我哋死嘅時候都見唔到終點
但我哋會一路行落去

佢真係好撚正

冇話完全唔上，
上少幾日個心情都好返晒，
上多啲 twitter 仲好，
幾年前已經開始用 twitter 睇日本野

多謝你嘅打氣po 一時鑽牛角尖sor bro

有好多五毛利用英美未做野硬講成英美唔會理黎放負

屌要pin依個！推

點會唔見哂?
去和你sing,黃店都大把人

出面好多淺黃港豬冇我地咁堅定
要令佢地對抗爭有返希望同動力

多謝你嘅正能量 頂緊呀大家

梅姐

呢套係永恆經典,句句對白都識

刺客教條

其實依家每日都發生緊大事
希望 Twitter 可以持之以恆啦

好奇一問 pish係咪同agger一樣係連登嘅語言🙈

其他幾間點搞好
去間公司其他客度請願?

高登用語，不過我慣咗手
可以睇吓網絡大典了解更多

Push ah pish ah push ah pish ah

華記正能量

又係網絡大典

Netflix 有冇？

打手

陪你9下 希望多啲人9下9下幫個po推上熱門
創業難 守業更難呀 keep住團火 堅持呀！！！！

堅持先有希望

thxxx pish!

熱開都係

如果仲有命
真心覺得要鬥到老
就算中共滅亡，中華帝國主義都會繼續壓逼香港

push dont give up

fake NMSLESE

推呀推

堅持留言開po不放棄

頂好大雨呀

你好似寫咗好耐先開

Dj寶唔通係由膠登跳槽過嚟

係咩

去咗熱開中游

有冇錢收

如果傷個個係你
睇骨科 精神科好多次
夢入面小隊被捉七七八八 都散左
你仲有冇力支持落去

拉

鄉土啊你信唔信啦

成個國際形勢喺我地呢邊
一年前嘅六月唔係恨都恨唔到咩 又登報又剩

果陣問人點解要打圍城戰，比人屌老母
當然我就100%呢d人身攻擊嘅行為係對家做，唔會因為咁而灰心
我只係想remind，記住敵強我弱，係一定要打流水戰，遊擊戰

失敗的拉手

721831101111

我嗰邊大雨到癲

信

幾大雨都好！革命之火係唔會熄滅

你出糧俾我

呢個頭先先寫

寫咗好耐個d仲未諗到點出

係，以支那人嘅mentality真係唔會期望佢哋之後會有個民主政制，只會換咗另一個獨裁政府

我哋到老嘅時候應該都跑唔郁，到時要靠下一代要用文宣將我哋嘅精神承傳落去

諗起上年落雨遊行，啲人都keep住出

冇錢 得膠咋
要唔要

我呢邊一滴都冇

落雨咪好,唔洗咁熱

Im from savehk

我唔信喎

有地方開台

818

Pishh

如過天文台冇錯，應該好快廣泛地區落雨

大家要搵返嗰股熱情

我都會等你㗎

never forget never forgive

我要你

818真係好痛苦
又濕又迫又焗,返屋企個身臭到腐屍咁

互相勉勵
唔好再鬧手足送頭
送頭呢個詞根本唔會用黎鬧自己友

pusg

煲底除罩果日

puah

係多人到擔唔到遮
對腳又濕，up住咗...

信你喺高登到嚟

大家頂住，堅持到重光嗰日

好

冇account

讀完書出黎做野就感到無力感了

極速巴

收山

又係Cdrom

係啊

天気がいいから散歩しましょう

巢腳皮大賽

個身濕哂因為隔離d遮d水滴哂過黎

今日21號啦

一見面就比膠

送頭,人血饅頭呢d標纖要捨棄
除咗放負內鬥冇任何實質作用

呢排真係好多負能量

今次一退就乜都冇

個po好核突
成個人係濕晒，好臭

咁鍾意做cdrom嘅

公海都好勁，間唔中望一望，好多人屌呢樣屌嗰樣

做咗一陣就走咗喇

成個高登嘅設計好垃圾呀，同電話用戶作對

喺公海見到

各位，緊急需要幫手
report. 抹黑示威者，本末倒置！😡

Report this link:

Reason:
Violence, hate speech and fake news

Report via this link：

自己report完都要share俾朋友再report

我都唔明，到依家都無人係外國搞個黃色基金。用錢打乜差嘢官司，個個政治審判法官都紅底，認罪都要坐4碌，洗鬼律師呀？D錢用來搭交通工具好過啦。
有咗外國黃色基金，香港gen錢，搵到轉去外國，外地義士嘅用呢筆錢繼續做嘢，去影響其他國家政府支持。好過依家個個企係度哭喪咁。

今年又要loop過

冇用過膠登
直接嚟連登

呢度都講咗好耐喎

差不多

128同元旦個兩次遊行好舒服

濕晒 好臭

正

Sick ball

見到又有人share呀嘛，channel都有

應該好快到whatsapp嗰邊㗎啦

Share去d fb大gp度

果日我係塞咗係cwb站兩個鐘出唔到嚟，死人黨鐵又無開冷氣,熱到仆街

但夏天真係好濕好熱，好彩嘅係大部分時間個天氣幾好

我直接喺中環行去維園

大雨到呢

你諗乜

睇到人到灰埋

Tg負能量超勁

呢度都差唔多

希望啦，我whatsapp已經冇用咁濟，唔知有啲乜

早就咁做啦不過我果日約咗人係cwb一齊行無計

諗緊好濕 好臭嘅嘢

Well said

我係維園入面同ikea門口都分別塞咗兩個鐘
最尾頂唔順去咗海旁個邊,爭d焗到暈

聰明寶

好多謝你。

喺港台單野出左之後，我都真係灰左。

點解個世界變到好陌生，咁多年都未有既香港地府上晒面。

課金，投訴藍link，投票，上街，仲有戰鬥，之前我乜都做晒。。。

但對政權一啲搖動都無，我都以為個世界，就咁完。

但如果我再咁灰落去，對唔住既除左死去的，受屈的。。。

仲有就係重抱有希望的大家。

即使我只得螢火蟲般細少，我仍有發光的能力，就應該要堅持落去，即使點光細到無人睇無人理。

因為只要係同路人，就自然會站起來。

大家加油唔好放棄

屌我嗰日俾人老點咗喺炮台山行去

例如呢

又係另一個負能量集中地

連續行兩次重複嘅路線

抗爭真係可以減肥

仲有tg有啲人言論好有趣，好似叫人送死咁

跟住我次次都係咁做

蝦

你都好少少我直頭係屈係一個無冷氣吧
嘅黨鐵站裡面兩粒鐘

嗰邊個admin係咪藍屍嚟
好似好多人質疑佢扮黃

自從武肺冇咗遊行,黃店係咁告急下已經肥返哂

下

唉，依家真係抗爭啦，和理非依d歌仔唱

Tg好多gp d人都好熱狗style
有幾次和你sing由頭屌到落尾

佢有幫我置頂三不投嘅po 喎

付出沉重代價

支那人自己唔出力諗住坐我地順風車
無資格享受民主

1年就無力，港豬不嬲3分鐘熱度，所以算長

行街囉

你隔離d中老年手足頂得順?

懷疑有版主都係熱狗

咁你呢

我見品蔥嗰班都做嘢嘅

熱狗主場係Facebook 同高登

twitter嗰邊摺撚到呢

好好笑，啲人乜都屌，每次路過都食花生

有個嬲到同黨鐵millions拗

隔離仲有個帶住bb添我都鄧佢地辛苦

真香港人

振作

但嗰邊有人話佢delete啲政治po
再開多啲政治po測試吓仲會唔會delete

做咗啲咩

人哋仲係初期營運

睇住先啦

選民登記前個輪佢地勤力到呢
一過5月2即刻靜返哂

啱呀

BB
每次見到d公公婆婆,殘疾人士都出黎行就好感動

我見佢哋搞咗個文宣組， 叫啲人用telegram， 同埋喺twitter幫我哋文宣

鍵戰為主

好快又上水喇

推

唔好再內鬥 槍口對外呀

消息封鎖佢地做過d咩你都唔會知啦
當然我都唔認為佢地有咩決心做

long time no see

算啦嗰次微博暴動仲搞到我有少少少少希望

結果

太天真了

中國人啲奴性

連登需要正能量
但好多分化L睇到都覺得煩

大家繼續加油

不推文

sor 慣左 推返

希望地球上有一日可以冇哂中國人

不推文糾察

啲國民性 真係

見到魯迅講咗咁多年嘢，結果而家變成與時並進嘅金句， 就知道佢哋根本係有問題㗎喇

幫你啫

唔知個晚暴動d人依家點諗
係咪見外國爆到仆街就gur哂

推呢個，一年都黎緊點解仲係p牌？

Love you bobo

好多謝佢地

真！呢個要推！

一生的枷鎖

64616642星火

睇人仆街最開心

鬼佬冇「三世姻緣」呢個概念所以覺得impressive

一個民族經歷過戰爭屠殺掘起再成為世界大國
d劣根性都可以完全冇改善仲變本加厲

香港人幾個月已經唔同哂

即係鬼佬版鳳凰四重奏?

天狼絲開行turbo幫推

等於納粹德國完全冇反省過，而家成為咗第二大國咁樣

鳳凰四重奏好好睇喎

係咪因為yellowland嗰邊淨低三個位畀樓主

做好準備挨多九年

等緊開新po

好快可以特約開台

黃色經濟圈唔會因為敵人打壓而瓦解
只會死係自己人人血饅頭嘅指責上

立法會戰線唔會因為票唔夠藍屍多而輸
只會死係本土飯民各派別唔配合,互咬內鬥

街頭抗爭唔會因為黑警同港共鎮壓就散
只會死係放負乜都話冇用同墨守成規度

輿論戰唔會因為對家銀彈政策就失敗
只會死係大家放棄爭取支持,視民意係垃圾/-0-0

講得好中
不分化不割蓆

今日真係冇咩po推咩

Btw 小弟要訓啦早抖啦各位, 聽晚見

擺低依首歌作為last pishh

太多負能量

早唞

不過今日好似冇乜播歌咁嘅

所以時代革命唔想嗌
自己都冇覺悟......

好少見你推得咁密喎

Goodnight pepe
明天見

值得一推

你覆錯人呀

再推

推比更多人睇

唔明??

早唞

讚好分享

直接到最尾

(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (4)

(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (4)

Peter 仔

炒車

個陣嘅佘詩曼

打狗救人

播下歌啦

又係你

哦

輸贏關鍵係我地自己

follow 定佢

可以特約開台

Abdabbbdbbabbabababd
Long time no C

Peter仔

係會攰
但停落嚟只會俾敵人乘虛而入

peter仔唔使咁怕醜㗎

播下啦

播首新歌

見到你就知有歌聽

推住黎拉

拉住黎推

古典音樂

黨媒出成績表：流動連儂本小利大 不少「黃店」印刷商都接單接到忙個不停

港豬巴快點入黎推po

呢樣真..

係愈嚟愈無力
係愈嚟愈黑暗

上唔到街，議會失效，法治已死。

但係

你若放棄 誰衛我城？

說好嘅光復香港呢？說好嘅煲底除罩見呢？

好多野可能都做唔到.. 但其實你仲有好多野做到
1. 罷買中資、藍店
2. 玩Twitter
3. 貼唔文宣就試下做貼紙，貼紙都驚嘅就幫手做設計，設計都唔識嘅就學下Photoshop
4. 保持你小氣記仇.. 共匪、奸官、黑警，冇錯，佢地係有權有勢，不過佢地套制服只可以保護到佢地返工，除咗裝備，佢地都只係普通人... 更何況佢地家人、子女...甚至孫

應承大家，保持你嘅信念，直至重光
呢個係我地對彼岸嘅手足嘅諾言

我播Disney

咁遲

呢個po都需要大家

Solomon Yue: 明白香港手足很艱辛, 但希望香港手足可繼續爭取國際支持

推

講得好

行左成年，放咩負

呢排最撚多就係呢啲咩都屌嘅人

手足出post 講plan 唔完善甚至戇鳩都好

做咩要笑人 做咩要笑自己人

咁好笑不如笑埋香港前途？

用「、、」就叻

冇嚟禮貌 對手足同對對家冇分別

有嘢唔好咪提出囉 笑笑笑

不是看見希望才堅持，係堅持才看見希望

溫家寶

yes

行多廿年都繼續行

平時藍屍好撚鐘意用😂🤣呢d emoji
呢d冷嘲熱諷態度破壞力好大

真係唔係好想下下都話係五毛
有問題就要正視
冷嘲熱諷真係好大嘅問題
雨傘革命都係多少有呢種態度而失敗

同意

我係real五毛

之前我都開過po講呢個問題

{分化撚超進化}黃營正被冷嘲熱諷逐步瓦解!!

pushhhh

仲推唔推到 真係好撚嚴重

五毛幫推

幫拉

不如你或者其他巴打重新開po
我舉個d例子都已經唔update

大家一齊加油 想像吓除罩個一日 比啲動力自己

(有圖) 何君堯預告11日後23條立法

好危險

推!!!!!!

冇你咁詳盡同有心
但即刻開

[冷嘲熱諷] 繼鬥黃 玩膠 引戰後又一分化技巧

咁夜可能難推d

試下推唔推到先,唔得我再開

講得好！推

香港人加油

樓主有心
夜晚情況不嬲嚴峻
最核突嘅人都有

點解加油會用

小朋油

冇錯
黃色經濟圈只係一種概念
而理念永遠不能被子彈打破

豬豬

呢條戰線佢根本冇得破
除非佢成功令民意大幅度逆轉
但呢樣已經冇可能

油油

真
我哋係有回報架
血唔係白白流架！！！
上呀香港人

今晚啲風向得好亂呀

吹得

寶寶推幾邊開始失靈

又屌馬田

乜班賤畜仲生存緊

我又唔係葉問

未消失過,每日都幾個po狙擊龍門

屌醒咗

好好笑

溫家寶靈件故障

都係美國嘅錯

甴近平

香港越黎越多同路人，周街都係！光復香港！！

已跌出熱開

生活上真係好少見到有藍絲

最近港共咁多動作期待下次民調

上到已經好勁

再推上去

推拉

拉推

你贏

唔推唔拉

我輸

再推再拉

一齊贏

對家要一齊輸

有過千正皮mission completed

大家繼續開士氣po正返風氣

又推又拉

唔知九月會點呢
睇依家個款佢地真係仲想選?

我都唔知做緊乜，睇佢哋好似睇馬騮戲咁

灰完就歸位啦，手足！

冇人可以奪走我地嘅信念

你地個名好襯

頂，我盜用咗佢個名

無撚有錯

仲有”即將顯示用戶名稱”,三人組

我地要係街上重遇！！！手足 同路人
同共產黨鬥到最後

仲有 用户名有 同幾位巴打，有幾次推po見到

頂撚住

我見到即將顯示巴成日都以為係你

呢篇野真係大家都要睇
唔係無出來遊行就等於冷卻左
大把人仲為緊個個遙遠既夢想默默努力緊

agger

油油係咪又去感情台

我有時都認錯人，心諗我幾時cm過，好on9

這一場革命，最終無人取勝，但請你，請你，留低一起作見證。

唔係

各位早唞

播埋chill 到爆嘅老歌先

寶寶早抖

要諗辦法動員返全體黃色陣營
除咗遊行集會仲好多野可以做

Bye bye

今晚辛苦你了

希望大家唔好忘記當初既不分化 不割席 不篤灰
有問題要提出改善 但都要be humble

訓前再推

完全冇灰
坐等兩會9up後
美國嘅正義之鐵鎚

我自己就已經假設左光復需時100年以上, 衣家1/109都唔知有冇, 所以唔會好大無力感

冇錯 輸既只有自己
同自己講 呢次過左 我地仲有機會

推呀 比訓醒既人睇到

Push 訓醒既 幫手推推

頂住呀大家

推 唔好比藉口自己
人唔企出黎 幾多搞手搞活動都冇用
記住 和理非最大力量係人數

啱，唔知有乜做既就做住twitter師先，唔識英文唔留comment都至少retweet下like下

push ar

係因為香港人速食短炒文化，冇長期抗爭，投資的覺悟

你睇下財經台班撚樣淨短炒就知

團結d啦大家，好多方向要諗架

冇大台後果就係散收收冇人firm

G Chi

無力感主要係來於黑暴，唔關形勢事，當遊行都係犯法，輕則成面胡椒噴霧，重則中橡膠子彈中實彈，然而對家冇顧慮咁使用暴力，所以一日未解決黑暴問題，形勢幾好都發揮唔到

永不放棄

根本打壓只會令黃圈改變型態，列如交易方式，但不會消失
港幣/人民幣角色只會更弱、甚至去到以物易物
同時攬炒舐共派利益

屌你叫左1 年, 美軍影都無, 仲要有武肺....
根本就係劣勢, 留返啖氣暖肚
我諗死多10000個香港人, donald trump 都唔會理.

今晚之後連登要熄登，大家滅聲前有冇想講嘅話？

手足 有緣再聚 煲底見

總有機會嘅

唱定美金啦

要生存到最後呀巴打

琴日其實成班ibanker 已經收曬風, 我琴日講個件大事就係依件事

大家咁話！要煲底見

我好欣賞你最後一句
香港人 堅持 食黃店

我地之後仲有辦法行落去

只要活著就會有希望
如果今晚熄燈大家後會有期

Thx brooo

唔好諗我哋失去咗乜嘢
而係諗我哋得到啲乜嘢

偏偏有班人鐘意諗悲觀嗰邊

油dee我會掛住你

豬巴我都會

原來大家係到道別緊

洛陽巴

香港人必勝，大家保持團結、小心，做好所有功夫呀vpn down咗未

煲底個日我會開咪大叫你個名

豬巴我都會

你地覺得有幾大機會會熄燈

熄燈=禁網，覺得短期內唔會，但隨時可以熄同拉人，同熄咗都無分別

都問緊熟人攞tg 就算冇咗連登都可以繼續吹水

Pepe我都唔會忘記你

仲有大佬寶,户户,天狼絲,懵絲,簡單姐,大夢歸,神驅,明月巴,魏巴,維尼一世,南亞仔,peter仔.......不能盡錄

我地應該仲可以係度發表愛國言論

各位，睇路啦

你都有份呀

我會好掛住你地

油dee我知你未訓嘅
入黎幫手推幾下得唔得呢

全香港+外國手足twitter嗌救命計劃

和理非驚肺炎多啲定以後無得ig 抗爭多啲？
524出嚟啦

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

be water 精神要番番嚟

戰鬥！

又過嚟幫你推一下

堅持住啊

你個名

上次叫你甩P牌都兩個月前

光復香港前都甩唔到

要正一正視聽 我地由day1 97或更早開始就係多數
冇權同多少數係兩回事

咪多謝你地同泛民囉，吹35+

香港人冇得退
只能堅持住

人地搞你唔掂發脾氣
之後你地竟然驚左
笑左

721831

阿寶

黃店派貼紙，一有吹雞帶晒啲貼紙出去

今日冇咗洗地組po 有啲唔習慣

户户

油油dee dee

我寶

希望唔係最後一個啦

我豬

繼續推

成日冇見啦

今晚有冇po堆

搵人開po叫人幫手文宣鍵戰?

藍絲在笑

冇睇過連登喎成日

返咗屋企之後喺Twitter 文宣

連登發生乜事

而家追返囉

成日冇見

好掛住你

小貧油

豬豬你要切啦

有冇啲咩好po一齊去開台先

日內找數

多謝手足屌醒我

不如幫呢個

從『百態職業看反送中』

平安

好似好多失敗撚蒲頭喎

冇乜心水

定係重開一啲有用po

係咁話冇人少人輸咗冇意義.....

不如叫萬世巴翻炒

冇人推

想開po叫人去各大本地+外媒新聞page洗地(俾五毛佔領哂),同埋放大返狗暴沖淡私了d新聞

但未夠24個鐘,p牌的苦衷

小頻油

我見到好多話冇人 on99

平靜絲有冇開

好多人喎今日

推
撐住

一有行動呢班人就上晒水

Lm睇走數

呢幾日都多,但今朝好猖狂

佢哋喺屋企就梗係冇人，好心出街曬吓太陽啦，發霉啦

算啦人哋喺監獄好慘㗎

真心今日幾多人喎

真係勁慘囉

不如就呢度啦

27號又會大量咁出嚟洗

成班五毛當道，睇怕以後日子都係咁

好心佢哋睇吓新聞

一定㗎啦

好驚啲人中伏

佢地好早開工喎

成班衝出嚟搏點相

試下spread出去囉

不過人哋用埋真名

佢地d功力好勁下

人哋係特登過嚟問我哋意見喎

最on9係第一句扮中立or同立場，之後先嚟料

搞到依家中立都係鬼咁

支持！

玩分化玩到極致

呢排唔敢亂屌人

連仔始終唔肯ban

Cls 仲要成大班人

我懷疑有真心膠囉

最仆街成日扮為手足抱不平咁